---
layout: post
slug: zapatillas-para-adolescentes-de-moda
title: Las zapatillas que aman los adolescentes
date: 2021-09-22T15:26:44.344Z
image: /images/uploads/istockphoto-1159743802-612x612.jpg
author: .
tags:
  - adolescencia
  - moda
---
No cabe duda de que los zapatos no solo protegen los pies del polvo y agentes externos, en realidad **transmiten estilo y buen gusto,** que ahora podemos tener a un golpe de click, incluso a veces podemos [comprar zapatillas sin gastos de envio](https://hipercalzado.boost.propelbon.com/ts/i5047570/tsv?amc=con.propelbon.499930.510438.CRTgq2lAv11). Por esa razón, si decides regalar zapatillas a tus hijos, debes cerciorarte de que estén al día con las **tendencias actuales,** [mas alla de las que muestran los influencers de los adolescentes](https://madrescabreadas.com/2019/08/01/influencers-adolescentes/).

Los zapatos se suelen “refrescar cada década” sin embargo, responden a un mismo estilo clásico.

Por ejemplo, ¿quién no ha usado los Converse? Hoy siguen siendo los clásicos converse, pero puedes conseguirlos con flores estampadas, colores rosas e incluso en vez de tela, efecto piel sintético. A continuación, te hablaré de las **mejores zapatillas para adolescentes.**

## **Converse el clásico no pasa de moda**

Las [zapatillas Converse](https://converse.mtpc.se/3102761) son las **favorita tanto para ella como para él.** Es un tipo de calzado que no pasa de moda. Más bien, combina con el estilo “rebelde e independiente” que algunos jóvenes quieren proyectar.

Al mismo tiempo, son ideales para un **look urbano.** Puedes conseguir el clásico converse que introdujo Charles Chuck Taylor, el jugador de baloncesto y que le siguió Magic Mike.

Para chicas más fresas, hay zapatillas rosas o con estampados frescos y dulces.

![Zapatillas para chicas con rosas o estampados](/images/uploads/converse-ctas-hi-zapatos-deportivos-para-mujer-rose.jpg "CONVERSE CTAS HI Zapatos Deportivos para Mujer Rose")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Converse-Chuck-Taylor-Seasonal-Color/dp/B08TWCG99M/ref=sr_1_18?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=2OSWZA9BEGEYR&dchild=1&keywords=zapatillas+converse+mujer&qid=1630337807&sprefix=zapatillas+converse%2Caps%2C488&sr=8-18&madrescabread-21) (enlace afiliado)

También puedes encontrar **converse efecto piel sintético** pero con el aspecto clásico. Este tipo de calzado sirve para chicos o chicas.

![Calzado para chicos o chicas](/images/uploads/zapatilla-sintetica-efecto-piel.jpg "Zapatilla SINTÉTICA Efecto Piel")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Victoria-Vegano-Zapatillas-Unisex-Adulto/dp/B07XJ6K6L9/ref=sr_1_11?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=2OSWZA9BEGEYR&dchild=1&keywords=zapatillas%2Bconverse%2Bmujer&qid=1630336866&sprefix=zapatillas%2Bconverse%2Caps%2C488&sr=8-11&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **La Inglesa de Victoria comodidad y estilo**

En 1915 la línea inglesa victoria lanzó unas zapatillas que hoy siguen enamorando a adolescentes por su **confort, versatilidad y estilo.**

![Zapatillas La Inglesa de Victoria](/images/uploads/victoria-plano-victoria-nuevo-1915-inglesa.jpg "victoria Plano VICTORIA Nuevo 1915 Inglesa")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Victoria-Inglesa-Tirador-Zapatillas-Unisex/dp/B07P15C59P/ref=sr_1_9?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&dchild=1&keywords=Inglesa%2Bde%2BVictoria&qid=1630337936&sr=8-9&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Este calzado viene en distintos colores y puede usarse en **outfits femeninos y masculinos.** Sirve para estilos casuales, urbanos, clásicos, etc. Sencillamente se adapta a todo tipo de atuendos.

![Calzados VICTORIA Unisex](/images/uploads/victoria-inglesa-bicolor-zapatillas-unisex.jpg "victoria Inglesa Bicolor, Zapatillas Unisex")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Victoria-Calzado-Deportivo-Mujer-106651/dp/B00AQZHKQG/ref=pd_sbs_6/259-0761627-6283609?pd_rd_w=epacH&pf_rd_p=dcd633b7-cb38-4615-862b-a9bd1fbbb388&pf_rd_r=V2G7NK7NB3VMFPVT49CV&pd_rd_r=fb37021e-f70c-4d5c-9b3d-fdebc2414857&pd_rd_wg=ema7G&pd_rd_i=B0055IQL32&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Superga 2750**

Superga es una **marca italiana que es icónica** y que no solo se amolda al estilo adolescente sino a todas las edades. Su suela de goma permite hacer buenas pisadas, es resistente y su diseño es limpio y atractivo.

![Zapatillas Deportivas Mujer Superga](/images/uploads/superga-2750-velvetjpw-zapatillas-deportivas-mujer.jpg "Superga 2750-velvetjpw, Zapatillas Deportivas Mujer")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Superga-2750-velvetjpw-Oxford-Plano-Mujer/dp/B084CL4YKF/ref=pd_sbs_8/259-0761627-6283609?pd_rd_w=ja1BU&pf_rd_p=dcd633b7-cb38-4615-862b-a9bd1fbbb388&pf_rd_r=RE9RYVSDAPF32ZY3YCC3&pd_rd_r=e665cf53-5e96-4c31-845a-c6b8503b4e08&pd_rd_wg=I9ORK&pd_rd_i=B084CL4WT9&th=1&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Hay estilos y **colores femeninos** que combinan muy bien con outfits clásicos o casuales. Actualmente muchos influencers lo utilizan, aunque se trata de un modelo clásico.

![Zapatillas de Gimnasia Unisex Superga](/images/uploads/superga-2750-linu-zapatillas-de-gimnasia-unisex-adulto.jpg "Superga 2750-linu, Zapatillas de Gimnasia Unisex Adulto")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Superga-2750-LINU-Zapatillas-Unisex-Adulto/dp/B07N4PS3FG/ref=sr_1_7?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=NCLYPJYNG0DS&dchild=1&keywords=superga%2B2750&qid=1630338590&sprefix=%272750%2Caps%2C440&sr=8-7&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **GAXmi zapatillas para running**

Si el objetivo es salir a **caminar o correr**, entonces las zapatillas de la línea GAXmi es una de las mejores.

Su estilo deportivo es moderno. Su suela es antideslizante. Al correr el pie necesita transpirar, en este sentido, este modelo cuenta con maya antitranspirante, lo que impide que se desarrolle mal olor.

![Zapatillas Deportivas Respirable GAXmi ](/images/uploads/gaxmi-zapatillas-deportivas-mujer-respirable.jpg "GAXmi Zapatillas Deportivas Mujer Respirable")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/dp/B083NYXPZ9/ref=sspa_dk_detail_2?psc=1&pd_rd_i=B083NYXPZ9&pd_rd_w=UYe0x&pf_rd_p=444f018a-62d7-48b2-a88a-cea784dc658f&pd_rd_wg=yjpfa&pf_rd_r=JC38PG0D3Q2NBSPV0J8B&pd_rd_r=3050f242-9a77-4073-b985-ce62c5da2343&smid=A17U5KBV3UQX93&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUExQlpVMTBPQk1GQUJTJmVuY3J5cHRlZElkPUEwNTA5MTc3MjdYQ0FIQUhYRDRHSyZlbmNyeXB0ZWRBZElkPUEwNDM2MDA3MlZSTFA2U05YU1Q3MyZ3aWRnZXROYW1lPXNwX2RldGFpbCZhY3Rpb249Y2xpY2tSZWRpcmVjdCZkb05vdExvZ0NsaWNrPXRydWU=&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **NIKE Revolution 5**

En la misma línea de **zapatillas para correr** puedes encontrar una marca que se ha posicionado como todo un clásico en la vestimenta de los jóvenes, **Nike.**

Este zapato cuenta con un diseño ligero, malla transpirable, suela antideslizante que favorece las actividades deportivas.

Este **modelo multicolor** es negro pero al colocarse al sol cambia ligeramente su color. Lo mismo aplica con las demás tonalidades. Sencillamente es una zapatilla que le encantará a tu hijo.

![Zapatillas de hombre NIKE Revolution 5](/images/uploads/nike-revolution-5-zapatillas-hombre.jpg "NIKE Revolution 5, Zapatillas Hombre")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Nike-Revolution-Zapatillas-Multicolor-Anthracite/dp/B07NLVK1NH/ref=sr_1_4?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&dchild=1&keywords=Zapatillas%2Brunning&qid=1630339934&s=shoes&sr=1-4&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

En conclusión, podemos destacar que las zapatillas forman parte de la personalidad. Dentro de las marcas clásicas hay diversos modelos que sin duda le encantarán a tus hijos adolescentes. El precio de este tipo de calzado es accesible.

Si te hagustado, comparte para ayudar a mas familias.

Suscriete para no perderte nada!

*Photo Portada by undefined undefined on Istockphoto*